connect老中和理非

各位巴絲，其實好多三十以上既老/中年人都係主要用facebook (包括小弟）。
經過今日一役，相信好多人都已經突破心理關口，就算唔係走到最前做勇武，都起碼會準備幫下拖，大家覺得可唔可以facebook開個group connect埋呢班人？

Send 長輩圖都得啦

問題就喺呢度，人逾大逾怕羞，揸住電話睇live果陣幻想自己幾咁英勇一個打十個，到真係喺現場果陣就縮到最後面，唔係因為怕俾人打，係驚得自己一個會柒左。所以如果令佢地覺得身邊會有自己友幫拖的話，今日呢啲街坊戰可能就救得返好多手足。

長輩圖當然有用，不過好多人已經夠晒黃，你地可以話我地班人無燃用，但係確實有好多人係要俾人推多兩下先識郁，否則只會繼續睇住post留幾句言，最多著埋黑色tee出街就當完成使命